已諗到一個提升連登質素既方法

就係趕走班波台狗出連登
證實左班友呀高登過黎搞事

下
吾好甘天真la😂

樓主應該係班未上過高登既中學雞
拎住連狗送個ac係到拉低質素

收皮啦 我大專ga la

大專...

姐係asshole仔？

( Show Blocked User - on9689 ) 傻西

樓主巧醒目牙😂😂

大專一定係asso?

ive仔😂😂😂😂

push

你話係咪係lo

米系，g持樓主

你既支持就係我既動力

THUG LIFE
move bitch get out the way

楼猪=新会然